換左碳頭一問

換左碳頭 洗唔洗去報番車身色 藍 黑咁樣
咁過rb會唔會易d

運輸處唔會批
rb 就睇佢想唔想撚你

要

會批，過rb冇問題

有冇報過架巴打

易唔易報。有咩手續。
有冇話我半碳先過到
全碳唔得

報改色，如果本身係藍色就報blue multiple 搞掂

冇話咩全唔全炭

Blue multiple 姐係 藍色 加 碳纖？
定係報 blue black。 因為換左碳頭 驚比好人搞

你咪問下運輸處有冇得碳色囉

想知 blue multiple 姐係藍色加咩色 唔識英文

又要mk又要驚
換碳頭都驚,宜家周街都碳頭
你條o候好似戰鬥機聲就死緊姐

捉到你, 你咪噴番車身顏色

想問下巴打 係咪試過 換碳頭 改車身色 blue multiple 冇事 過到關 好人冇問 。同一般要幾耐時間
其實香港係咪冇限頭冚既質料

唔係驚。係唔想麻煩 比好人搞架車姐

換個碳頭都驚青到咁

你咁驚 咪鬼去d飛車點咪得
青公,大山果d
唔通行市區停燈位部警車見到你
佢會得閒捉鳩你咩

咁咪即係驚

咁係咪改車身色 做blue multiple 就過rb冇事 有冇師兄試左係得的

得鬼閒捉你咩 d fd2露旬掃把佬大大對gt尾翼都未捉

係

多謝巴打 我盡快搞

我掃巴佬 碳頭

就咁去運輸署報多隻色就得
例如本身行車証寫blue
你填表果時寫blue/black就ok

利申:報咗white/black行咗4年街又入過block
又俾鐵馬截都冇事

你裝得碳頭
點會唔多手搞其他野
o候 尾翼。。。

死因多肯定唔會因為你碳頭
好似街上面果d樹蛙
噴哂黑頭尾燈又貼哂貼紙
戰鬥機洪洪聲

我係呀蛇唔捉對唔住自己啦

咁報blue multiple 定 blue black

喉唔會好嘈。冇gt翼

我就報white/black 你鍾意可以報multiple既